## Concernant les review

Alors, pour faire des review de code je vous ai créé une branche exprès, c'est la branche ***review*** (j'avais pas d'imagination). On la mergera à chaque fin d'atelier pour que vous ayez toujours ce dont vous avez besoin. Si l'organisation vous ne convient pas dites le nous on changera ça.

###### Bisoux ;)